天下武功唯指數ETF不破，SH派紀錄

目標年期5年，不定買入及少量月供
歡迎恥笑，不過記住五年後返嚟再笑過

noted with thanks

睇下brk b

sh緊dia xle

唔知你想睇幾多年，但游泳健將都叫人買ETF

唔通佢sell 你買brk咩
好明顯index 係second best

我認為睇你信佢定信佢既團隊，因為佢兩個都老唔知幾時退出brk或者有幾耐命！所以我寧願買指數ETF

係，但唔好買錯市場
例如2800

點解你供到咁撚貴

過去10年跑輸大市

最近開倉，因為筆錢要穩定！自己心理壓力唔得，承受唔到一晚10%上落

最近開倉 但你供到成百股係做乜

依個倉唔係淨月供，係不定期買入同月供少量！

留名